netflix新片 愛x死x機器人 好撚正

第一集有機械獸打鬥
第三集直程香港做背景好撚正

集集個主題都唔同
不過全部都好有特色

屌佢老味
等緊呢個series
Netflix竟然完全冇通知
連推薦都冇明明我睇開呢D SciFi野

D畫面好高質

唔係你講完全唔知有呢套野

真係好正

第一集條女好正
如果係真人真係J佢兩獲
假既都J3獲

第一集最正

第一集臨尾果下 "Are you scared" 型到出水

容早E做左第三集女主角

睇到第五定第六集
係講個狐狸精
好撚正
又係背景香港
個機械人身又有啲似近期alita

第二集好好笑

第三集靚到仆街

Stop being a whiny pussy and fucking bounce it

第一集真係好型

liang and yan

第七集 睇到最後有啲心寒

It's so anticlimactic

LM

屌 比你講到想買netflix
好想有返睇電視個感覺

好正wo...

集集都唔同故事 cg畫風好正

一日煲哂

btw BEYOND THE AQUILA RIFT 唔完全明咩事

ep 1,7同最尾最印象深刻

唔錯

好正！！！

D畫面靚到
Netflix 又唔知燒咗幾多錢

太空個集CG真到呢！！

咩嚟 唔見嘅

原來係機械人
唔係機器人
唔怪得搜尋唔到

我既睇法係男主角知道真相後 決定自己呃自己 留喺假像到直至現實肉體死亡

啱啱睇哂 好靚啊啲畫面

整呢套野出嚟既人係咪貓奴

睇左頭三集，一三集都好正，d女大波少少就

好正

第一集隻機械獸型到仆街
好想第一集出獨立電影

好正 今日一日睇曬
最鐘意 第二集同最尾個集

netflix 真係痴撚左線
整係睇左第一集 D動畫靚到唔識形容
突破天際

好好睇呀 每集短短地啱啱好 故事又高質

頭3集個風格好正 仲有冇多啲呢啲類型既

好撚正，第三集字幕係咁講臭雞笑到仆街

個腦即刻彈左鷲哥臭雞出黎心諗係咪連登仔翻譯字幕架

啲cg真係好撚靚，鏡頭又正，好多位都有種錯覺究竟係咪實景黎有幾集太空景啲cg 真係靚到仆街

Lm

想問係咪類似黑鏡咁？

其實咩叫機器人，近年見咁多

其實誘到有得睇佢有新劇upload
次次都係睇post先知有新野

CAP個圖上黎先啦
無圖都可以熱烈討論
真係頂你班友唔順

睇左陣trailer
感覺幾正

第七集真心心寒

強烈要求拍埋落去,勁想知男主角最後係咪沉迷夢中然後死左

劉嗚

好彩有樓主講聲，如果唔係都唔知上左

有冇圖睇下？
香港=cyberpunk

你依啲垃圾真係嘥氣
幾十蚊個月都要想想想，幾撚折墮，平時慣咗鳩流流睇YouTube on99咁？

完全唔好睇

推

第3集， 好似王菲 金城武

留名研究

其實成套主題係咩？每集都反高潮？

Btw幾鐘意佢短短地一集

david fincher喎

David Fincher

文字描述都咁好討論

點解要特登揾圖

洗錢謹慎都要俾人鬧, 可能人地唔係成日得閒睇呢
利申有netflix

睇到第七集，暫時最正第三集，同埋發覺唔係集集都咁正

第10集先痴線
到而家仲諗緊係咪拍出黎

lm

應該係王菲黎
個背景好有重慶森林個味道

多謝樓主推介

陣間睇

對眼好似容E，不過佢應該唔夠膽 quote

必睇！

大陸講法

😁

第二集個女主角係咪參考容個樣？

等我上水回應下
我係根本無睇任何野

香港加steampunk 果集好正

竟然冇人知係出自David Fincher

第七集畫面真到

秒秒鐘都係錢

只係做producer，真正創作/話事係Tim Miller

其實每集故事都唔係好get 佢想表達啲咩...

英文名叫咩@@

love , death,& robots

好撚好睇
有幾集都有香港背景
貓都有勁多戲份 編劇應該貓奴
d字幕又翻譯得勁正
bitch譯做臭雞
係咪連登仔做翻譯/編劇

邊集有講bitch？ 我唔留意到既？
另外搭單問如果用手機app Netflix, 有無方法可 set 到同時中英字幕？

3

好撚型 畫面又靚
女主角d打鬥場面正到仆街
可惜完得太快

SONY的優勢好頂癮

好撚多貓貓
貓永遠唔使死

香港背景 死亡輪迴嗰集

高汁 可惜係短片

不是機器人阿

第3集係大角咀

我反而有推薦喎

好多套嘅劇情都係環保橋,但全部畫面質素都有証明

冇聽過過幾日睇吓先

變正 短短地一個故事

這？～

我覺得美軍最正 少有主角變緊身會比人偷襲
同埋傷得好真實 一黎就無左隻手 唔似其他打極都唔傷

成日諗美軍會唔會真係有D超力能士兵

Yoghurt果集做咩勁

影射緊

強烈建議Netflix上新片要出通知
好多戲要撞彩搵到先知佢新上左

啱啱睇完第一集好撚正 隻肥野比人係咁鬆針

無人覺得最後一集正

呢集好普通 有咩正

第一集真係最正

我覺得似王菲多啲

其實第三集係講 d 咩，睇唔明

其實唔太GET到每集佢想帶出D咩

仲以為吉落去會放電

BTW第七集都唔錯
唔知係未我錯覺Tom個樣好似The last of us男主角

啲集數係咪random? 睇返啲comment好似對唔返你地講啲集數

第三集周街殘體字

呢啲短片玩下concept, style同show下技術多

正野嚟，四月重有咸蛋超人

Ice age 果集仲以為最後會show 佢地都係一個雪櫃入面

其實有無人知第三氣講咩

多謝介紹
netflix推畀我嗰啲黎黎去去都係嗰啲

有無線上高清網睇

唔知係咪全部 但起碼其中一啲集數有嘢帶出～

藉著機械人之口 講出人類 自取滅亡～

明明係貓好恐怖

明明就係 王菲 加 金城武

原來第三集班人係spider man動畫班人

古墓嗰集玩哂啲老土考古恐怖故事梗

第一同第四最正

第3集講咩?

唔怪得之男主角咁熟口面

Looping ?

唔同集數都唔同風格唔同技術
有高度擬真電腦cg
有實景動畫化MR
有美漫風格動畫
有90 年代頭美式遊戲動畫
佢帶你遊走哂AR, MR, VR, cg, 動畫
有時都幾難分
好似香港果集係實景黎，但係反而好冇真實感

上網睇返
香港果集全部手畫
動畫都係手動KEY

第三集好似真人拍咁

呢集好正
祖先係xbox3

有無人覺得最左邊個機械人把聲好似林二汶

啱啱追曬
每一集主題畫風都唔同,但係睇落好流暢畫面好靚
get到佢背後想講嘅嘢,又冇因為講道理所以蓋過咗佢本身嘅趣味性
放鬆睇定認真睇都唔會失望
希望會出第二季

有優越感

刻意扮，但反而無重慶大廈

實景係海山樓 文八樓 大角咀中美樓 黃埔花園近紅灣半島 尖沙咀美麗都大廈 旺角後巷 油麻地/佐敦近梁顯利

得一集好睇

第一集

睇黃埔個地盤情況我估佢取景時間大約係一年前
我見到大角咀晏架街，大角咀道
黃埔紅磡道，黃埔花園
重慶大廈入面，加重慶大廈邊果條後行
大家有興趣可以google 對比下

有重慶大廈，後行果度彌敦道44 號咪係重慶大廈

最正都係索尼同天鷹座, 正到呢

比較感動既係13號同狐狸女果集(仲以為佢地最後會一齊)

援手(做野唔纜安全繩), 架空歷史(亂黎), 盲點(亂黎) 完全唔知做乜鳩, 冇乜深度

第3集睇唔 姐係點解?

得第一集最好睇

屌第三集d畫面真係靚到癲
但點解會有咁多殘體字

觀眾做咗目擊者 準備好著草未

係喎

Animator有幾個大陸人

太空個集先似，條女正到

第三集香港街景，個漫畫風格好正

有冇人覺得d搖乳效果好怪？係咪有d野set錯左

尋日一登入 首頁顯示已經係呢套

暫時第一，第三、第十集都好正
狼人果集好型

真人嚟架
加左啲computer effect不過係真人做底

覺得有啲似The Animatrix
又係一個主題唔同風格既動畫

狐狸精最正

好想俾yogurt統治

如果全套係第一集個故事就好撚正

會走佬嘅yogurt 不了

今日晏就先睇完就見到呢個post

好正

係唔係先拍實景再專CG效果？

王菲的波很大

zima blue好正

複雜嘅極致
反而只係最簡單嘅事
好短但真係好正

明顯映射緊AI

最鐘意

Three Robots,
Suits,
Good Hunting,
Lucky 13,
Zima Blue

其實套野講咩

啲animation 靚到

動畫做到咁都幾出色
如果有故事連載就正

香港果度整得好靚
又做足ref

最新個集如果拍成劇集

Genius Party
唔知有冇人識呢套 好神 7個動畫導演個別製作唔同故仔 個個都完全唔一樣
好似完全唔理賺錢咁 只係為咗畀呢班天才一個舞台整佢想整既動畫
世界觀 表現手法 技術 劇情全部都mind blowing

有呀ching

係唔係全部都是動畫cg
有啲好撚迫真，同真人無分別

香港逃亡那一套好正， 最貼近香港的動畫

睇腳趾就見到唔係真

中英都怪怪地

字果啲9塞架啦
不過車 巷 大廈 做得好足

第一集有啲唔明，係咪即係主角個意識本身係喺隻怪獸度，個女人只係被遙控

係

有無高手講下第3集點拍出黎

所以佢每次都要贏，先生存到

都係3d 動畫人手key

實景再加後製
連長泊我公司樓下架車都入左鏡
不過唔知佢係跟實景重新畫定直接用實景後製

好撚好睇

EP7

收返

巴打你啲口味

EP7>>>>>

唔明加一

屌 d動畫真撚到好拍緊真野

狐狸精果集個主角係米鼎爺😂

多謝介紹
好多集都冇話特別想帶出d咩
但畫面好正
仲要幾乎集集風格都唔同
好似show緊唔同風格畫面嘅製作技術咁
真係幾撚正 又夠精簡

果隻野又冇食佢地 仲用自己方法等佢地死得冇咁慘 佢想醒即刻俾佢醒 之後又俾瞓返 幾好

想問係咪集集都咁血腥？第一集我唔係好頂得順

我覺得直程係inception
主角瞓返之後又好似唔記得咁
到底架船去咗邊

唔係 第二同第六集好治癒

應該炒左船去左外星球被夢魘外星人吸到乾晒
其他人都人乾

第一集女主角個真身係邊係隻怪獸到定係其他地方

怪獸

good hunting嗰集是咪話梗我哋

真身應該係隻怪獸
最尾佢話每次都搏緊命
人地就人控制怪獸 佢長期用怪獸控制肉身

多謝巴打提醒

真係好出色
節奏又控制得好好

第7集好撚慘
比我都揀繼續訓

L13 基本真人一樣
係close up差眼球
冇人類嘅感覺
但wide少少同真人無分別

冰河世紀咪係唯一用真人拍攝加cg的短片

太空人果集睇到隻手好痛

最鍾意係農場有三部機甲獵人狂殺無數異形的一套片

英文叫咩？

Love, death and robot

謝謝

最後一集勁似fps入面啲cutscene
架空歷史都好正

癡線 secret war 正到

唔係啦
你當係一件豬西點拎個心出黎對人好都無人接受到佢外表
其實去到嗰個偏遠星球，無野食都死硬既啦，隻野都無預佢醒返會走得甩，都係想安慰下班人
不過調返轉喺隻野既角度可能人類既形體一樣咁嘔心，佢都一樣對啲人咁好

心地善良
但真係好難接受咁嘅外表同環境

想拍第三集

一嗰睇一路諗係唔係啲demo片，拍唔成一套戲但係俾netflix拎嚟做短片

都講得通

其實集集都有佢獨特既橋
但真係未必撐得起一套電影

好似呢套十幾分鐘點到即止咁仲正

將女人改裝做機器人好正，鋸斷腳

魚路

香港嗰集都應該有用真人拍

紅軍果集係咪克蘇魯神話啲跑團劇本黎

好高汁

好痴線
人為左求生可以去到幾盡

為左生存 咩都要做

Zima blue 果集真係好正
最終追求既原來一開始已經係度

台灣？

集集都好正

第一集太激
搞到後面果幾集 好似靜左D 咁
我覺得3 Robots 放前面仲好

成套野可以分三大元素, 每集比重都唔同
1) 觀能刺激:半人獸,怪物, 露J/爆J, 血腥, 性愛
2) 概念: 人工智能, 意識轉移, 同埋好似Zima Blue 同Yogurt 呢D天馬行空
3) 熱血Scifi戰爭型: Lucky 13, Secret War,Suits 呢D 冇乜Twist但都好好睇

其實都係玩返紅藍藥丸
次次食完紅色都會後悔

一睇就知女主角個modeling係Samira Wiley
有好幾幕真係分唔到真人定CG

咁呢度香港定台灣？

好撚高質

第一套打得幾好，想不到用個頭隊死對方

第七集究竟係真人定CGI
定係好似ALITA咁真人+CGI

其實佢係咪用個d unreal engine整到咁真?
以後過多10年CGI AV可以取代真人AV都得

Halo 幾年前啲過場動畫已經真到仆街

仲分得到wo
但呢套真係暗少少都分唔到係動畫定真人拍

所以我咪講HALO嗰集幾年前已經咁，而家再進步唔出奇，唔知做乜被負評

唔係我呀⋯⋯娜

好似 Black Mirror 但短好多

好撚正 淨係美術都J撚死
覺得故事計2D普遍好過3D 可能時間問題

特別鐘意沙漠 狐妖 藍色機械人 依3集
Retro sci-fi 既香港靚到

睇左幾集
香港個集d分鏡同畫面

netflix成日唔聲唔聲彈d高質作出黎
反而係咁宣傳個d電影麻麻地

最like最尾果集
覺得最差係架空歷史果集
反而好欣賞佢個長度 短短地幾好
Btw有幾集真係好真

黃埔花園

依兩集淨係detail 都j撚死人

最正係1, 3, 7, 14
3入面既香港真係J死人，14個背後意思幾特別

無人鍾意睇suit
啲機甲獵人好大火力
我覺得正喎，以為係pixels 迪士尼卡通出品

好鐘意睇呢d片，希望有season 2

肯定係

我鐘意呀

機甲農夫

睇哂

最鐘意第一集同secret war 好正

Secret war 好撚正

佢地全部都比D蟲圍住

好似係後者

EP13 果個係Samira Wiley???

笑了 只關注特效 無人理喻意

一日就追晒
好正
會唔會再出

Lucky 13 部飛機都有靈性想等到敵人埋身先自爆

點解會有人冇收到通知，netflix send 埋emkl 過來hardsell 喎

依套野真心正
每個故事都好耐人尋味
我睇左幾集停唔到
一日睇曬

貓貓令人類滅亡，但冇哂人類就冇人摸貓
三個機械人永遠都要pet d貓
想被貓貓統治

Poussey

一睇到有關太空既題材都覺得人類真係好渺小
有種無力感

第7集Tom係唔係即係同隻蜘蛛搞嘢搞到虛脫?

其實係睇你點解讀啫
唔同人睇有唔同feeling

一口氣睇晒成季
有幾集D角色睇落好似真人咁...

睇完係咁諗究竟我地係咪都loop緊

第一集姐係點

我仲諗住第一集就玩到咁勁 之後會點 好撚想睇落去 結果係單元故事
第一集真係the dream

女主角就係隻怪獸

冰河時期嗰集
D小人時間咁快 佢地睇對男女應該係冇郁到

仲以為最後一幕會係
一隻星空外皮嘅「生物」觀察緊對男女
所以我地以為嘅外太空
其實都只係另一種生物嘅雪櫃內

真係好撚正
就算好簡單短短地嘅狗軍人個故仔都睇到好感動

每集開頭都有三個icon代表嗰集內容

點解我會睇錯avgle新片 唉

原來手機、電視、電腦睇既集數次序係唔同

用電腦先見到個冧巴，我手機睇第一集係天鷹座裂縫

我理解係已經瞓咗好耐

每次都係醒一醒 接受唔到又訓返
可能表示同樣情況
主角已經經歷左上千次 甚至萬次
先會生到d頭髮咁長 但都係逃唔到呢個輪迴

佢自己個冬眠裝置仲work先有得發夢，佢兩個同伴係應該死左，但佢肉身衰竭到呢個地步，我估個冬眠裝置都應該差唔到極限，所以應該唔會無限輪迴

最衰冇4K畫質 不過都好好睇
第一集 正呀 又露點又血腥

最尾女主角啲表情，隻外星生物係咪真心想救男主角

鐘意1，3，7，8，14

第一集係咁多套之中
最大發展空間 唔同野獸有唔同能力
主角放尾 用尾當腳型撚到

將每個主題既精華集中係1x分播哂 幾正

應該係無得救架啦, 係死得舒服D無咁慘啫

有渡邊信一郎我先睇
仲有genius party beyond

我都係，睇啲Comment睇撚到我一頭煙

第1集最後唔係幾明
死果個係機械人
咁控制個機械人既唔係現場定係一早做左個機械獸?

就咁睇返好似大部分故都係sci fi短篇出黎

Sonnie重傷，班friend移植咗佢嘅意識上隻獸身上，平時就遙控人類肉體

佢係將個人腦同隻怪既腦結合左
姐係好似佛地魔咁，個女人係個怪既一部分
個女人死左，主腦係隻怪到

Lucky 13個黑人女主角係orange is the new black 其中一個

L13用真人動態捕捉
目擊者就似係拍真人，再疊加2D繪圖

有幾隻都係真人動態捕捉

啲真人CG正撚到痴線
有啲集數可以出電影
最鐘意第一集條女
好多都好mind blow

動畫都J撚死人好想有咁高質CG 既AV

好撚正。。

你既第一集係索妮定天鷹座

天鷹座係第七集呀

手機同電腦個次序唔同

所以我建議大家討論唔好用第幾集

點解電腦同手機唔同咁ON9

調返轉諗
咁撚樣衰既「好人」
仲要喺一個幾千光年外既偏遠星球
邊個接受到
不過都係嗰句，喺隻異型眼中人類可能一樣咁嘔心

啲CG差唔多去到荷里活級數

我app次序係跟返電腦
巴打集數點解亂曬

唔係差唔多，係根本就係

我都唔知

但樓上都有巴打話佢情況同我一樣

絕對係最頂尖嘅荷里活級數添啦

Lucky13 講人類戀物嘅情意結
題材幾好

真人演員其實有極限

好似香港街頭裸跑果場應該好高難度

出生入死嘅拍檔黎架

唔難，key綠幕啫

L13有無同女主扑過嘢

根本係畀CG公司同動畫公司show off用

啲表情動作應該都係track返真人
所以仲有個價值
但啲CG睇得好開心

又真係好睇個下抵死
好多集數故事發展落去嘅話實追

套野叫咩名

咁要好睇班創作者寫故仔能力
有時可能十幾分鐘啱啱好
但一拖長嚟做就舐晒嘢

仲要問幾多次
又唔追post又唔自己search

你唔追post都睇吓標題吖

個post個標題咩黎......

好撚正

第一第三集超正

男主角一開始殺左個同女主角一樣樣既人
比女主角發現想追去解釋 又比女主角殺返
不斷輪迴

第一集CG原來係blur studio做
怪獸打交個場真心爽

第一集露胸果條女

第三集感覺條仔好無辜
到底個loop係幾時開始

開頭諗佢做乜有18 episode 咁多
原來一集好短

幾正, 未睇晒

做乜野

中

天鷹座女主角

我都想係夢到扑野

首bgm

農場打外星生物呢套有機甲獵人比怪物包圍拆解又諗起復仇者3 ，以為雷神會出現

戰機似神盾局的戰機

天鷹座d cg正撚到

香港景嗰集睇到嘩嘩聲

成日都覺得個男人好似馬志威

男女主只要唔殺死對方就無事
但命運就係要佢地你死我亡
一個想解釋，另一個都唔會肯聽

我覺得似關楚耀

唔知關唔關個香港背景事 有無人覺得the witness呢集個女主角輪廓好似容祖兒 唔知係咪用埋香港樂壇天后個樣做藍本

搞到我成集都型住係joey化左個濃妝做戲

我覺得個女人好似容祖兒

人機合一

屌 雪櫃果集我仲以為兩個人都係cg

容祖兒邊有咁瘦，似王菲

我覺得係蜘蛛一次又一次洗左男主角記憶，重新試說服佢。 因為條女配角醒左發癲之後佢講左佢，we will try again later, no matter how many times.

第二集其實幾好看...冇人提

唔識欣賞

目擊者入面係有香港唐樓, 背景勁似, 但係D 雞好重口味, 唔似香港鳳姐, 睇到鳩縮, 包到實

好多時都係黃甫黎

黑色幽默唔夠搶眼

D gag同互串有少少突兀 好似青春期細路覺得粗口互串好好笑咁
不過最後貓仔迫佢摸落D個位幾攪笑

條蟲似Ender's Game個隻

Netflix新片

其實youtube好多呢類短片

對白和人物性格設計來說第二集一定是最好
其他集數同睇荷里活電影沒分別

我屌 做乜鳩會唔同

睇索尼個集女主角出場個幾秒
個畫面 d電子幕嘅光
唔知點解諗起挑戰者一號

我iPhone 同iPad 排列都一樣喎

真心正，最正真係香港 有共鳴

d大廈起到無限高

第四集suits 好似打緊gear of war 咁

天鷹座首歌好正

我覺得最好跟返電腦個次序睇
High完幾集會睇返啲文戲冷靜下
到最後secret war 大高潮

Ching識貨
完全係我dream girl
想要結婚了

短金髮

天鷹座都係短金髮瘦底

好爽 好似睇完18套3A級戲咁 無論畫面 構圖 劇情 都好完整

唔好講集數 電腦/ 手機有啲唔同
Sonnie 條癰女

其實個金髮女咩名？

有負責cg ge 人係Reddit 話 好多emotion 都係拍左真人再加工

第3集係輪迴定乜

yogurt果集想講D咩？

AI?

窮撚冇錢買netflix?

隻野係好似異形同星河戰隊果隻野

同好 咁多集最得我心係呢集

狼人好撚靚仔

到最後以為奮戰成功再ZOOM番個世界
如果可以出晒幾個生還區點奮戰就好

Three Robots係咪想表達機器最終存在目的都係服務生物
同佢地既先祖一樣

我既理解可能好膚淺
但我第一感覺係諷刺人類(特別係領導人)既智慧都比唔上一個yogurt中間仲有話啲領導人唔肯聽yogurt講 無能力又自以為是
再加上而家侵侵

9成爛片

係，我都幾鍾意依套

我都諗緊應該係
個女嘅又會追番個男嘅想解釋 > 之後又殺死對方 > 又俾另一個對方見到 > 又loop 咁樣?

第一集好撚正

拍成電影就會好正

好似冇提過佢個名啵

DEEPMIND ALPHAGO

集集都唔錯

不過有d真係情意結加分

睇到香港的雞咁重口味就鳩縮

netflix係咪做唔到行雙字幕??

好似要 Chrome 行插件

真係痴撚線公司

第二集真係好得意

以前玩Starcraft2既時候好期望佢出電影，依家呢套某幾集加埋都算圓左個夢想

你會唔會諗太多

窗簾就他媽的是藍色而已

果集好似睇緊gear of war 既生存戰咁

好想知農業區點解要起係果個咁危險既星球，而且畀人入侵好似係日常黎好多幻想空間

睇完beyond the Aquila rift 好痛心
加埋佢首歌 簡直一流
好少睇到咁多高質ge短篇

可能外星移民開荒隊伍黎

可能地球🌍已經受盡污染，搵到一個有資源的星球但又比外星生物入侵，人類只能好似保護地球咁保護自己家園，睇得出班外星生物係不斷入侵星球食人地啲動物

三個機械人動畫中的貓仔 最後識講野，可能都係改造過的貓，地球🌍由貓話事

可能佢地根本係地球既死剩種呢

尋日睇到第10集，好有沙耶之歌既FEEL

剩係講集數唔講名或者內容好難討論

捕漁依集唔係幾明講乜
好奇害死貓？好似又唔係
定純粹show畫功

變左鬼魂？

唔係話d貓基因改左黎咩

主角有話佢係被派黎種田，而最後影個星球有行星環，應該唔會係地球

Zima Blue最正
個故事最有反思

都市怪譚唔一定要有咩meaning既

Cap唔到，一cap出嚟係黑色

我覺得果個星球應該係殖民星黎,
講到自己保衛家園咁, 其實人類先係侵略者, 根本就好似某大國咁明明自己去侵略人, 反而話自己係保衛國家主權咁

最後一集 啲3D去到電影級 正到

同哈比人 同級 真到仆街

唔識形容… 但netflix個window唔好做主就cap到明唔明唔明

鍾意2 3 8 12 13

7同14 第一次睇理解唔到 所以r晒頭
14淨係get到最後個意思
18畫面正但故事意思唔太get到
16好得意 考眼力 兩個角色 1個真人 1個CG

Ice age兩個都係真人

關咩事 係俾隻野吸到變人乾慢慢死
隻野等你訓慢慢食 , 好似martix d 機械人養住d人發電

Living in the shadows,
Living in the shadows.

用app開係cap唔到
但用瀏覽器開就cap到

點解人地講到明你都勁係要喺腦入面扭多次橋
不過呢啲藍色窗簾野
佢本身字面上弓大唔係解唔通，我就唔會再夾硬加多重意思落去

ZimaBlue 最正，覺得現實中都會有啲咁瘋狂嘅人

其實呢個就係ep7 想玩既橋
樣衰異形無論做啲咩都一定比人當仆街

我用手機睇sorry

拍返120分鐘應該可以變做一個驚天動地既愛情故事

Zima Blue 係瘋狂既游泳池機械人

我指現實中都會有咁瘋狂追求某樣野嘅人

zima blue真係有啲感動
一黎部機械人同佢主人既感情
二黎嗰種反撲歸真既禪意

當年添布頓套猿人爭霸戰
男主同隻猩猩差啲錫
就搞到成個系列要reboot

18頁冇人講helping hand同Lucky 13

helping hand 故黎講太寫實 就好似個個都有超能力 但你無咁
要討論既野可能就係太空工作真係好恐怖 不過平時依d情況唔係應該有安全繩扣係個太空站度咩 不過真係講故唔好駁故
lucky 13 太happy end 而且其實無咩反思
都係無咩好講

通常多人討論個幾集唔係構思新奇 就係有橋

好似狼人同魚夜其實我都覺得好普通
但係每集風格都好強烈幾正

d隊友 冬眠左 但過左n咗多年 都會死

主角只係特別比人特別關照左ja,都冇害佢地既意思，其實佢地係到好多年

事實上係個故仔講到幾白都好
總有班友仔見到核突異形就覺得一定係仆街，一定係黎食人

helping hand
啪手個下係就算事前估到都好強烈
角色個決心同心態係啪手既音效同吶喊之下穿透曬個mon
事後總台既對話係幾咁諷剌

不過你唔講我都唔記得
太空工作危機多
安全措施要做妥

隻野三尖八角又血盤大口又有爪 最尾再撲向條友到想食佢落肚都仲唔係仆街

同埋隻野進化到尖牙利爪唔為用黎獵食為咩

你睇多次啦
講左句hello, tom咋
撲乜尻

條女同佢講，話之前幾千個靈魂無一個接受到真相
主角話接唔接受到真相由我自己決定
之後「女主」就整醒佢，再行出黎講句「hello tom」，主角初初見到個剪影仲有少少女性形體，點知出到黎係隻異形就慘叫
撲乜撚

同埋helping hand似係玩觀眾嘅感觀刺激多
望住佢為生命啪斷隻手等我地感受到佢個種痛苦

所以冇咩好特別討論

條女講話體感幾個月，實際過咗幾百年，都幾好心機照顧佢

呢度個設定好多FF位
比如話隻異形識得玩個冬眠裝置，其實文明程度可能仲高過人類
又或者佢地種族係一條友霸一個荒廢星球咁生活，所以好撚孤獨

太空工作安全繩都冇條，嚴重疏忽差啲累死自己

條友變人乾唔係隻野吸係咩啊
咁隻野點解唔整醒晒d人 一個早救番晒佢地

不如我問返你
如果要食佢地，咁點解喺夢入面要喊
又要話其實好關心主角
主角話醒就即刻比佢醒，之後主角話no又即刻比佢瞓返
如果淨係為左食佢地，駛乜搞咁多野，變左上面啲情節全部都唔make sense
故事入面都講左呢度係幾百光年外啦，時間都已經唔知過左幾耐了，根本佢地就一定要死亦都一定會死

仲要嗰個星球點睇都唔似有人類既食物整醒佢就餓死，瞓住就安樂死

冬眠冬到成架船咩能源都用死啦

我反而想問條女隊員發癲係真係有條女定係點
無理由異形要咁樣整個漏洞比主角發現
但係主角醒返其實其他人都死晒
依度我係唔明個邏輯

隻外星生物係好定壞，其實作者用咗個聖母抱子雕像暗示你知

Beyond the Aquila rift 最震撼
克蘇魯式思想，獵奇又愛恨交纏
畫面又恐怖又唯美

I choose the red pill

我鍾意最尾嗰個
最起碼有個友善既面孔喺隔離

順便一題 其實zima blue ,Beyond the Aquila Rift都係同一個人, Alastair Reynolds作既故

其實呢度我都唔明
我自己理解係每個冬眠倉都係獨立
即係主角夢入面啲船員係佢ff出黎
如果佢嗌醒啲船員，可以成team人相安無事咁生活，咪代表主角已經完全相信眼前既係現實
相反嗌醒個船員會反抗，代表主角潛意識都覺得有古怪

其實隻外星生物係善良既話玩味重好多
如果係奸就變左老土扭橋故

臨尾女性形體變異形嗰下真係心寒左

因為個女仔一早死咗，女主角無辦法進入佢大腦了解同模擬佢性格。

最後blue pill重新開始嘅時候，兩邊嘅生存艙封曬，代表女主角了解到呢個係不可避免嘅未知因素，所以唔simulate佢地存在嘅場景

女主角係好人嚟

H P lovecraft: The most merciful thing in the world, I think, is the inability of the human mind to correlate all its contents. We live on a placid island of ignorance in the midst of black seas of infinity, and it was not meant that we should voyage far.

好有同情心嘅異形

點解d cg可以靚到咁 痴線太空果集直情好似halo電影版咁

合理

真係好正
我夢想中嘅女朋友
正當我以為佢地要扑嘢，褲都除埋

點知佢一刀桶落去

唔係刀，係伸長左既指甲

黃埔花園， 家維村

我覺得短髮女代表左男主潛意識上feel到眼前既野有唔合理既地方, 加上佢好擔心佢d隊友, 所以兩樣野結合埋就變左做"佢既隊友不接受眼前既事物"

起初因為急住想安定一切, 所以選擇左相信女異形, 但慢慢對隊友既信任同埋覺得冇咁大隻"甲拿"隨街跳既心態戰勝左想安定落黎既傾向, 慢慢就推翻左所有野

隻異形係好人咁做乜唔整醒晒班友
唔俾佢地整番好架船走人 同埋關你撚事咩

咁岩兩套都係我心水

我無興趣佢反而有推介我

咁唔比佢地隻船發生左意外, 得男主存活, 其他隊友意外一早已死晒???

要講可以講無限個理由支持或者反對任何推測, 條片入面又冇講更多既胃, 拗黎冇乜意思

面嗰層就已經交代曬
又唔係有啲咩犯駁位
條友係要自己作啲背景出黎然後老屈條片有twist

我以為好似 狼人咁

有啲似xmen2個lady deathstrike

有冇人可以解讀吓zima blue嘅故事同埋背後意思
唯一睇唔明嘅一集但又好想去理解

冷暖那可休 回頭多少個秋
尋遍了卻偏失去 未盼卻在手

主角尋找嘅真理，應該係講緊萬事萬物嘅源頭/根源/神/道/生命嘅最終意義。

最後發現要棄聖絕智，回到最初返璞歸真。最終價值只不過係最簡單使命，放棄尋找放棄追求，無為無我，道家思想嚟

可能佢地開始見到魚嘅時候
係熱死左喺荒漠
死左所以靈魂可以感通遠古嘅深海靈魂

你回覆正正係呢集想講嘅野
外貌樣衰就實比人當衰人
如果純粹慢慢食
洗乜比佢知道真相 仲咁好比春夢佢發

其實點解會冇安全帶連住 好似引力邊緣都有
不過睇故唔好駁故

其實當district 9 咁拍都幾正
主角醒返，仲一路有嗌醒其他落難既人類
但一輪勾心鬥角之後其他人死曬，而主角發現隻異形先對佢最好
絕望同孤獨之下，決定將自己同化成異形
幾百年後，又一個落難船員發春夢
不過今次接佢既人，有一男一女

本身好鍾意劉宇昆good hunting個故事
Netflix 拍出黎反而有d失望

上千個靈魂
突然諗會唔會有次咁啱救到個變態佬
就係鐘意屌蓮蓬外星人
一醒左見到真身
硬到仆街 即刻過去抱住喪屌隻野

打完上面都有d想嘔
冇事我都係訓返入個艙繼續訓

我都係咁覺得

終於睇哂
都係天鷹座最shock
最尾嗰集劇情無乜轉折但又真係好熱血
又有Hollywood 級數CG 好好J

第七集cg 好屈
首歌叫乜名 好正

啲短片focus喺點到即止 有足夠留白比人諗

如果真係想睇長啲 已經拍左套shutter island 條短片係轉化得幾好

第三集香港背景加女主角瘦底大波乳搖效果

香港背景真係好撚正

一追再追 只想追趕生命裡一分一秒
原來多麼可笑 你（清潔泳池）是真正目標

睇到Good Hunting
又有提到香港

第三集個場景畫得好真
土瓜灣益豐 之前transformer都取過景
黄埔又係畫到勁真

冇人鐘意blindspot? 好想繼續睇佢地成班人嘅經歷

最垃圾係希特拉果集，想玩膠變真膠

Living in the shadow
短短片中就用左兩次
兩次都用得好好

好明顯係真拍 再用後期effect啦

呢 d 係外國人眼中最 cool 既香港景色。

好想幫狼人2兄弟含
利申 巴

唔係話全人手作畫？

最有feel zima blue

手機版係咪冇寫邊集係第幾集，而且次序亂曬?

我手機睇到排第一個集係天鷹座

搞到同人討論既時候勁亂

狼人套野唔多合理

又唔係不死身有乜理由咩防具都唔著行前線

ice age個兩個人係真定都係真人加cg 已經分唔到

畫面世界級
劇情好似中學生拍片投犒比賽既水準

影響感官掛

唔係掛 中學生諗到zima blue?

留明

話說我搵到簡體中文翻譯既zima blue原文
有興趣就睇睇 無興趣請略過

見到佢投懷送抱都知有陰謀啦

普通人或武器係殺唔死狼人
普通人要殺狼人要用純銀製武器
就算用槍炮都要用純銀彈頭
而同類相殘就可以就咁殺死對方
呢啲係一路以嚟「狼人」嘅基本設定

有冇人明希特拉個集

Werewolf其實玩到爛晒，但擺係美軍打塔利班我真係估都估唔到
所以我好鍾意呢集

一開頭見佢兩個眼望望

以為有嘢睇，點知

點解d畫面可以咁真
有幾集我懷疑係咪真人黎

.....定真係真人

岩 唔撚識欣賞
係第2集叫好d

真人捕捉動作，女主係Orange is the new black 配角，未坐監之前跑田徑嗰個

現實其實都唔落安全帶，只要太空人同呢集咁有動力背包就可以

上個post 死圖

咁都頂唔順 你其他唔洗睇

我覺得呢個位就係作者想帶出既位 一般人會因為眼前所見既先入為主 就好似巴打打咁多details 去話佢係仆街咁
可能你係啱既 佢真係仆街 又可能你太過主觀 一開波就將你覺得個啲野套落去 或者佢啲爪係因為要保護自己而進化出黎
不過點睇就好似上面有位巴打講咁 每個人get既都唔同啦
我個人就覺得佢係好人

我都覺得係好人佢都係想班人死得舒服d

SUIT 果集FPS 明顯係唔夠流暢
有咩意思

咁等我睇下先

睇完EP7都咁多巴打仲有偏見
就知道EP7呢個題材真係好中

佢地遠離人類文化咁遠 可能好小接觸過人類
又點會去咩吸人類 用佢地發電咁撚ON9呀
如果無啦啦有隻外星生命黎左地球 你地會唔會拎佢黎食/發電?

而且就算係利用人類既生命咁一直比佢發夢就得
點解要比佢要醒 就比佢醒 係現實相見既?
一陣唔撚小心嚇撚死左佢咪仆街?
小D先入為主 多D理性思考啦 好嗎?

Lucky13嘅女機師咁似勁爆女子監獄入邉同亞洲妹拍拖條女嘅

Ep7條女好靚

三點盡露 男女平等
第7集 太空 同第十集狼人 j到賴屎

真人反而冇咁靚 套衫同髮型真係加好多分
同埋Tom最後個樣都好震撼！

第一集同第七集真係睇到褲都除埋

第七集男主想飲酒
條女拎走然後倒落自己身度
仲有一野比男主抱起就夾實對腳抱住屌
呢兩幕真係淫到仆街

其實呢套野既其他集數都好好睇
覺得悶既人應該都係入世未深
對好多野都未有深刻既感覺
最鍾意既係Yogurt 講緊既就係世界既微觀同宏觀
係人既世界 一切都係微觀 戰爭 經濟 人永遠都係同人鬥
Yogurt既世界 自身以經係一體 人類就好似係經濟動物一樣
為左去了解宏觀既世界而圈養往既禽畜一樣

希特拉好慘
又一次比人惡搞
明明好多佢唔好既印象都係後世人加比佢

zima blue

其實我反而覺得alternate history 果集都好正
有種想表達出其實無論有咩改變
人類（或者其他生物）既歷史走向大致都會相同

同埋睇最後果集secret war 令我諗返起halo:reach 既結局...(有冇人玩過？）

狐狸精個集好痴線

係咪都登月

狼人對打好正，最尾果集打怪獸場槍戰好激 btw冰河世紀果集果兩個係真人啦掛

香港清朝嗰集講到d鬼佬周街老強

係六七暴動之前
香港的確係治安上 民生上真係好似屎咁
好多地方都係華人與狗不得進入
白人強姦華人亦唔係咩大事
係六七暴動之後 英國先全面改革 唔熟既就去wiki下

同埋係咪都會有world war 1 2
會有核彈

我覺得第二集機械人好正。

冰河世紀個男人冇睇錯係做過Spiderman3
隻venom

We've never had a show like Love, Death & Robots before so we're trying something completely new: presenting four different episode orders. The version you're shown has nothing to do with gender, ethnicity, or sexual identity — info we don't even have in the first place.

Netflix 原來真係安排咗4種次序
天鷹座第一集唔係bug嚟

似唔似？

類似未來戰士咁，審判日始終會發生

有冇咩動畫似香港個集咁既風格 好正

有電影版就正

我都係咁諗

睇咗4集 暫時最鐘意three robots

我以為佢想講未來真係比貓腦稱霸地球，連人類自應為最強既AI都攪佢地唔掂

人類對貓進行基因改造
結果俾貓稱霸地球，自己就收咗皮
其實你理解都唔係話錯嘅

見咁多人讚第一集, 有冇人覺得第一集D人既動作有少少唔流暢 (唔係講robot fight, 依個scene梗係好睇啦) D人行路都好似有D卡咁, 反觀第三集D動作同真人完全一樣

隻野樣衰到

突登整到好似有個女人cat walk咁行出黎，真係好震撼

後段超暴走
由魔法變科技
最初以為佢唔貼題
點知18個古仔入面，可能狐狸精最貼題。
惟一係冇交待最細果隻下落。

我以為稻草鐵人係超強勁秘密武器，點知

我其實想講農夫果集

最細果隻咪條女囉唔係咩

咁可能我眼花
硬係覺得第一次條女見男主果陣，仲有隻細嘅匿埋

個個係男主老豆斬佢老母 之後就係仔同個女既故事

咁短嘅故事都睇到1999
兩登智商越來越低

好在Tom冇記憶
唔係佢記得自己同隻異形屌過就

神交算唔算屌過

意識上屌過
都叫屌過
認得屌得嗰個係咩架嘛

原來唔係我覺得似

唔只我覺得

唔知雪櫃果集人類發展到高科技之後一野閃左去邊

cyberpunk香港真係cls

4維空間

呢集都係我最愛
唔知點解睇到最尾佢解體嗰度好感動，好想喊
會係咁諗人生既意義

最細果隻咪女主角囉，男女主角從小相識一路到大個

Fish 個集有咩含義

屌 唔怪之咁面善 又諗唔到 多謝你

個老母俾人斬頭 隻細咪同條友一齊長大

之後俾人女女女

拿督條仆街打靶仔

第一集係咪姐係條女個本體意識係隻獸
而條女就係隻獸到控制返自己？

條女神早死左 俾人植入意識去隻野到

俾人踩爆頭果條友係生化大黎，隻怪一直控制個生化人

係咪咁難明

唔肯定姐

仆佢個街去屌死氣喉咪算囉

諗住佢最多玩迷姦，點知成個身改造機械，我心諗你不如直接整個機械人當吹氣公仔咁屌

第二集 3個機器人 好笑
好鍾意 橙色個隻機械人

天鷹座有啲似善意版event horizon

第7集真係好撚癲 我估我十年後都會記得個故

第七集即係邊集，你個排序同我個排序唔一樣

天鷹座？

天鷹座個設定幾似沙耶之歌
講真, 比係我, 我會想知道真實咁樣去返夢中同隻野交流,
再日屌夜屌

佢話過有千萬個靈魂。我覺得係tom 已經試過無數次係咁 不停輪迴 living in the shadows

我睇完覺得在第一次的夢入面，佢會到佢同伴(就係佢潛意識) ，一開始佢覺得奇怪，潛意識就出現反抗，所以佢問外星生物，佢選擇拒絕同醒過來。但當佢知道現實已經係廢墟同外星生物，佢再入夢，但大家有無發現，佢在箱醒那時候，隔離已經無了同伴，之後見到女主角，咁即係佢潛意識已經選擇留在夢入面，唔再出來。

呢套劇好睇在佢好black mirror 的感覺，但因為大部分係卡通，自由度好大，而且可以好天馬行空，每一個故事都連接愛，死亡同機械人。最好睇係1,7同狐狸精，狐狸精的反思好大。yogurt 那一集好明顯諷刺美國政府同政客無能，最有趣係yogurt去中國🤣🤣

最後一雙的父子情就一般，可能期待過高。

但netflix 總會有同樣的 “問題”，呢套劇好多都可以拍電影，短篇唔夠喉或者太快交代，相反好多netflix 電影又虎頭蛇尾，IO 我覺得變15分鐘或5分鐘就剛剛好。

第二集講打完WW3後核冬天的世界

講打完WW3

Zima Blue最正係用極簡畫風，配合返個主題

第4集好lag 係咪我問題?

老實講動畫影片黎講畫面係好高質
但睇完頭一兩集 啲劇情都唔知做乜撚野 10分鐘嘅野都睇到好撚悶

太空人扯斷自己隻手救自己有冇咩含意？

用手做反作用力推自己返去。

今日一次過追哂
好撚正

第七集:我覺得TOM根本無醒過，外星人只係模擬現實比佢睇，所以只係一個LOOP，比第三集個LOOP係合理好多，而TOM經歷緊第幾次LOOP根本唔重要，佢可能經歷咗好多次，又或者係第一次。

個重點係「選擇」，TOM選擇咗繼續發夢。無論佢會唔會再醒，佢「今次」既「選擇」係發夢

狐狸精係邊集

獵人

魚鬼個集講乜鳩

Thx 原來睇漏左集

連個頭都係機械，都已經唔知邊忽係生物
咁係將狐狸精個靈魂固定左落個機械到，定係好似攻殼咁得返個電子腦？

個閪我見到似係

最後幾集唔知想點、麻麻地

唔係生物 只係思識 好多未來科技作品人類都 捨棄咗肉身 只係得返思識係個電腦到

講個年青人死了。

有冇人可以講得出邊幾集係有真人參與演出
因為有幾集真係真得好離譜

得雪櫃嗰集係真人

Lucky 13都唔係真人手？ 咁有冇真人捕捉

冇motion capture，只係主角照真人畫

我覺得似係google街景圖

一定唔會
你用人地啲街景圖會限制咗好多取鏡角度
淨係上面幅圖已經唔係街景圖會有嘅角度

閣下係咪智障

一晚就追哂
體驗各個唔同嘅畫風
我覺得有部分故事的確冇大道理想講
單純享受成個視覺效果

嘛嘛地

香港個集？

太空怪食夢個集？

你睇開咩野動畫？

我覺得狐狸個集真心正

個名都幾正

最鍾意Zima Blue

其實係，有幾集賣道理，有幾集幽默攪笑，有幾集賣特效

我覺得純官能刺激或者睇畫風睇執行已經係一種享受

記得十幾年前mtv 年代，大把mv唔知拍乜𨳊但係勁好睇勁有創意，behind the scene睇埋佢點拍真係服左佢

個系列好似叫 director's cut

btw 如果netflix 有埋呢d 珍藏系例就真係功德無量

EP7諗起沙耶之歌

好撚型，壯士斷臂

雪櫃諗起mib果d locker一開locker成班迷你生物係度睇戲

邊忽似

唔覺

Netflix 自創劇/電影通病
題材好有趣
但硬係拍得爭咁d 未完全發揮到個題材
睇完成日都會諗
如果佢拍xxxxx嘅劇情/畫面出嚟應該仲正

而家佢就套 10幾分鐘獨立一集
擺明居馬拍到嘅野有局限
等您吹佢唔脹

同異形發夢扑野果集變世界大戰

就係佢！我都覺好似一個明星，但up唔出名

狐狸精果集有無d景圖可以拎黎做電話wallpaper

Comment without 藍色窗簾

太空地盤佬

你認錯人喎Ching , 個黑妹係另一個嚟

ep1,7 狐狸同狼人個幾集好正

成輯最鍾意呢套

呢個又係好正

最正係天鷹座同ZIMA BLUE
兩套個結局同反思都好耐人尋味
天鷹座外星人出現果陣係視覺上好震憾, ZIMA BLUE解體個下就心靈上震憾
其實個外星人都講明係佢愛著所有迷失喺到嘅靈魂, 佢做嘅所有嘢都係遷就同迎合主角意願, 目的係想主角舒服咁度過餘生
唔明點解仲有人覺得個外星人係心懷不軌

Your face, your faith, 去到銀河系外都有用

本身係小說改編，個原作講到明隻怪獸係好人，佢淨係食太空船嘅糧倉，幫主角係等佢好受啲

因為歧視，啲人當佢地animal，死左都冇所謂，你睇套野都知好多人唔當佢地係同伴

女主個處一定係俾男主破

除左狼人同銀器無野殺到狼人

應該有用 3d body scan
天鷹座仲勁

都係果句 點解唔整醒佢地俾班入自己走

勁鍾意呢集
即刻諗起 Mark Rothko，用盡一生思考，但最後都係頂唔住 選擇自殺

係要講故駁故